有無hkbn巴打而家忽然上唔到網

發生咩事

我

有十幾秒

Fb有人屌緊

啱啱先上到

好似轉左GOOGLE DNS就上到

我以為條lan壞咗
我換咗都未上得返

等咗大半個鐘都未得

係咪又死ser

仲未上到

仲未上到 我屌

打去客服完全冇人聽

好彩3個月前 轉咗now
垃撚圾到
wiki wong 走完

東區無事

上唔到 打電話線路繁忙

我用smt都上唔到
CS話收到好多電話投訴

我以為得我係咁

戇鳩hkbn